單撈安心出行第一天 晴

吃了龍門冰室😋

幾錢

樓主吃咗乜

65塊錢嘅中武牛柳

medium rare ?

對， 酸酸甜甜很好吃

食屎晴b